[箭爵G4] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (14)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

係我衰

又燈了

Po霸

雀屎羸撚到咩 轉頭又倒返晒出去啦

上個po邊個話我隊正義之師贏唔到同我出黎

雀屎會唔會比人cup

無，只係想要Igor，腸話過唔想要二哥

見到波叔個死人無辜樣就想打撚柒佢

0-3反cup

次次Lay up好似中左幾十槍咁撚樣

感覺米嘈好快上腦...然後敗晒D分

箭Molamola

天龍八步

走步

柒登走步都唔吹

令我諗起西書

[Wojnarowski] Suns had planned to bring Kokoskov back for a second season, especially after the team's stronger play in late stages of the season. Kokoskov has been a well-respected tactician who becomes another victim of the constant turnover in Phoenix.

咁炒乜撚嘢呀屌你個閪

Ben > 米曹 > Dlo = Booker > tatum > IG > kuzma

竟然吹基石走步

唔好射3分喇Rubio
好尷尬

[Wojnarowski] Here's a factor in the timing of Kokoskov's dismissal: The Suns are planning to target Philadelphia 76ers assistant Monty Williams, league sources tell ESPN. Lakers are planning a second interview with Williams soon, sources said.

見到夏狗就好想笑

成班使唔使吹到咁大阿

咁快燈到咁盡

我想睇多場

向後行先唔吹

睇d大腸粉講大腸想請Joerger

27中0既節奏

又鬥炒3

睇撚到咩 一陣又倒水架啦

大力放rubio射三分

基石會爆發

火箭末日

閪波鬥閪波

箭唔係想打多場搞到2 round 冇力打湧啊？

中框大賽

我真係唔想，同啲球員關係太差

呢場係假波嚟箭賽前賠率突然上升

佢三分堅廢

感謝大腸咁多年嚟為nba界增添咗咁多娛樂

金童D三分真係好屎

琴日wb射到個框都爛左

如果呢單堅 我真係笑撚死

如果rubio轉做conley..

同我皇爭人

見我鷹打起咗又想請個76助教

金乜尻呀佢 銅扮金

銅童？

火箭鳩打

有無人數到高啤今場甩左幾多次手

乜撚野人嚟㗎屌

火箭真係好撚正 係咁射3分

gobert

聽過 唔知有冇料

好多人鐘意

同同

馬刺系助教

Gobear有價好賣

箭4-1 ok?

Gobear死左佢啦

鋼鐵有淚不准缺堤

牙登

王要lue仔返黎做毛巾架

Gobert除左防守其他嘢都好廢

027 027

現代籃球裏面中鋒咁能貴真係冇用 embid jokic咁嘅level另計

拍地傻鳩咪嘈

正義

cp3

湖連請教練方面都比埋人用黎抬價

登登懶到爆 波叔堅攻

啱啱好似有人話輸人>咪嘈??

火箭所有play都係3分？

籃板

無籃板????????

另一隊又唔撚識射入球

好似教過鵝入過兩次po

錯 係腸請左monty嘅
咁潮咪得番lue仔囉

睇比分以為係防守大戰
點知係炒粉大戰

米曹好high

防守太有用 唔會賣
同上季比已經勁咗好多
唯有希望佢繼續進步

3:1

3 or nothing

Favours呢啲先係做野

foul???

rubio 好似啲街場湊人數咁，完全唔係局入面

球證黎料

咩意思 ? 番緊工

今場jazz真係開始守到
原諒我一開始屌佢 我係恨鐵不成鋼

lm 4場反cup

係咪打假波？

三分 0-27

雀射撚左咁多球先3分...人地登登一拎波就直接有2罰

箭係真心廢

邊到foul
有無replay

G5 confirmed

做乜jazz主場係咁講Martha?

黑撚空晒唔傳

咁易嘅就有人做到啦
最近個個都係追到和下場俾人炒死

啲防守

flopper

jazz主場好難打

"rubio has been all over floor tonight"

屌你咪嘈

比啲火我

我睇緊啲咩

個咩monty williams 死黑鬼邊到有腦，我屌你老母

輸板

偷到一場算係咁啦
上年都偷左

出咗廁，聽日應該俾雞塊打到仆街

favors係咪想j死我

米曹又 威少上身

米嘈贏一場好似贏final咁

要不是 費華斯

屌你件Bower正一食屎狗

雀一日死攬住gobert 上限就係咁高

咁串番箭主場睇路

favor
o'neale

無啦啦上咗腦

緊係啦 哈登無火 甩左粒波就算

如果上場咪嘈生性Ｄ，呢個series仲有得打
可惜

一早咁打咪好，俾火箭班友浪射下3分

贏得個一場

咪嘈好廢
又要獨剷、又唔撚交波去空位
仲要剷入去都無咩把握入
你話你係kobe咁獨但入波都算

coach?

想睇多兩場

唔算串啦 還可以

本身諗住4-0
贏一場當係champion架喇

但唔攬住就只會更低

又炒

爵士主場真係唔係講笑

Jazz班友好似贏咗冠軍咁

仆街贏咗都冇人吹奏

尾段又有番大飛cp孤軍作戰既畫面

爵士上限就係咁高
又唔係話爭一兩塊拼圖
球星都冇個 接受咗命運

@司令 出嚟哭喪喇

最後都要炒多球三分

都冇得唔攬啦，冇咩可以揀

浪費左rubio

可惜左GAME 3

吹鬼吹馬咩 雀屎係唔屌唔化

蝦登大會

佢有kobe 咁高先啦

你換左勁d嘅側翼 起碼仲有得玩下襯Mitchell仲係新秀約 仲有空間衝下

波縮: 今季quota又用多一場 都唔知頂唔頂到去西決

一開波話撚左正義之師必勝架啦

雀屎竟然贏到
媽，我知錯啦

好狗

數據 兩隊差唔多, 係JAZZ 執左好多籃板

雀屎近年入隊既big name已經係差仔/korver

今場夠曬我打飛機

火災

Harden最後拍手都幾有風度
唔似CP3條撚人輸波發脾氣

希望下場起到q

有冇得賭佢幾時傷 如果係uk一定有

西岸難搞啲啵，咪嘈仲係要打sg 真係死硬，除非掟佢落bench，但爵又冇人可以頂佢個位。仲要又窮又係魔教聖地，唔係俾人賣都幾難搵到人主動去

慢慢丁

唯一一個勉強接受到嘅得Dan Majerle，不過睇死唔會請

咁仆街多數唔會賭

呢隻勁

算鳩數啦你

波縮賭埋一份就過癮，玩曬

如果係勇士就比人屌破壞籃球風氣

岩岩重入左下樽

仲要2個都係trade返嚟

細城市係咁 你睇下小牛 有錢都冇人去

最後得佢想贏仲拍咩手，出局都冇拍先再屌過啦

波叔俾人反cup得多唔謹慎唔得

屌你老母 第一個係咩事？

威啦

搵Jason Kidd嘅話成隊大腸管理層即刻全家死清光

罰基石呢兩個月都唔撚準叫雞呀

好過800lue呀

佢係冇得叫雞先射唔出

成堆都唔同年份 又唔同位
brooker 又已經係 all star
你比啲乜 ？

我要lue都唔要佢

想j kidd去小牛做助教

想轉隊了，有冇邊隊推薦

猗

?

咪嘈最大問題係心態
一頹就調整唔到
淨係識打順境波
始終第二年要擔大旗

湖啦，湧星散之後就係佢3連，宜家入市價又低，玩得過

最大問題唔係矮咩

達拉斯點撚樣細

之前睇woj話如果sarver再做傻閪野NBA可能會托管大腸，希望銀仔唔係9up

無知一問

想知Booker係邊年all star

差仔變返做金童

空頭支票

比咪比，理閪得你啫

球市細？
話曬同城重有冰球同美足

on9 傻仔
elon musk > mj > tatum > tiger wood > ben > all > trump ar

咪盲反 今場一開始靠ricky先頂得住

全盛時期嘅popo可唔可以係大腸教超過兩年?

不能

標準係咩先

果然迷占嘅都係弱智

無講，不過我覺得依單都已經夠晒傻閪

做乜鳩...

真

睇啲數字人迷講件Monty Williams好似仲廢過依家件Brown咁

有老細都可以托管？

傻閪定義係咩

反雲

俾人捉到叫雞唔俾錢？

ryo狗=傻閪依樣唔洗講

你對比紐約 洛城咪細 都冇撚人去

聽日就有3隊要出局了

冇睇

見hupu d人屌鳩銀仔公鹿同活塞差距咁大都要玩黑哨

有冇人解釋下係咪

你睇下第4節
同字母個ft數

贏左game 3既話未必贏到game 4

做乜鳩..........
可以請到咩人
又炒
on99

kidd的話想轉

精彩，反羅黨+殺龜，起碼爆3個po

依家話賤種光頭狗Bower想要Monty Williams，不過我睇啲數字人迷話佢仲廢過Brown

但係難啲同猶他比囉
dallas起碼簽到hb matthews daj

爵士近年簽過最出名係咪已經係sefolosha

牛仔"冇人黎"因爲佢唔係星唔追

金童啦

滅燈大會開唔成呀？
陳日殺龜大會開到爆晒po公平咩？

好開心一search Monty williams個名
全部twitter都笑緊suns

傻閪先撐大腸

又話明唔要二哥，我真係諗唔到有咩人係好過Igor又肯嚟，仲要我覺得igor都係好過二哥

登子柒咗都係輸作客3:1，龜主場威一場跟住俾拓柒 1:3，點同啊

monty最大戰績應該係14 鵝入playoff
不如Monty Lakers
lue suns

係囉，我究竟做緊咩

不了
吾皇需要牙LUE幫佢倒幕尊皇

跟住booker+ayton+pick 換牙皇過嚟

吾皇: trade me to Suns

收到wind 有位迷腸傻閪係白卡人士...

真，我要lue好過

我都想做
起碼搭車2蚊

登子其實已經連柒兩場了，迪安東尼話相信夏登會自己搵到破爵士既針對性防守

個個都知你有 唔洗show出黎

With every series in the first round past Game 4 except Bucks/Pistons and Rockets/Jazz, here are the PER Leaders for the 2019 NBA Playoffs.

1. Joel Embiid: 41.6
2. Eric Bledsoe: 30.0
3. Derrick Favors: 29.0
4. Nikola Jokic: 27.8
5. Kawhi Leonard: 27.2
6. Boban Marjanovic: 27.0
7. Stephen Curry: 26.9
8. Jarrett Allen: 26.6
9. Caris LeVert: 26.5
10. Kevin Durant: 26.4
11. Torrey Craig: 25.8
12. Montrezl Harrell: 25.6
13. DeMar DeRozan: 25.5
14. Giannis Antetokounmpo: 25.1
15. Ben Simmons: 24.9
16. James Harden: 24.6
17. Lou Williams: 24.5
18. Damian Lillard: 24.4
19. Derrick White: 24.3
20. Rudy Gobert: 23.6
21. Khris Middleton: 23.1
22. Kevon Looney: 22.5
23. Jimmy Butler: 22.1
24. C.J. McCollum: 21.9
25. Pascal Siakam: 21.6

按照經驗
佢多數係繼續照咁打打到手感好

同時番主場有閪屌下
會手感好番
性生活不和諧啫佢

呀白咁撚高

Sean Marks received a 1 game suspension and a $25,000 fine for entering the referee's locker room following the Brooklyn Nets' 112-108 loss to the Philadelphia 76ers in game 4.

The game was marred by ejections to Jimmy Butler and Jared Dudley following a scuffle between Dudley and Joel Embiid. Marks believed that Embiid's flagrant 1 fouls should have been upgraded to flagrant 2's.

公鹿

係都我勇啦

腸迷突然迷勇會有心臟病啦

鹿個icon唔多靚迷唔落

太陽真係慘 一直唔搞好PG位 就搵人食死貓

話時話黑哨夫呢個名讀音都幾型

Lin去腸啦，齋傳不射is ok

[Sidery] Connecting some immediate dots here: Jeff Bower hired Monty Williams as the New Orleans Hornets head coach during the Chris Paul era.

嘗試咗搵wb同mitchell

James Jones都俾佢教過，本來我覺得請依兩件撚頭唔差，不過依家想佢哋全家落地獄

This is going to be Booker’s fifth coach in five years, just wow.

奶話想轉會

對monty無咩信心
之前又話jones迷到sarver
跟住又話炒igor係bower決定
咁即係jones都想炒igor?

隊波咁戇鳩我都忍到咁多年，我覺得已經仁至義盡

哦

我都想
本身已經小小鹿塊雙開

依啲戇鳩野sarver親自做我都覺得唔奇

04年到依家
基本上除咗頭5年，後呢十年都係on99咁過

無人會怪你地

係咪因為我話迷鹿

依家睇埋下季打乜撚野，仲係柒下柒下就轉會算，無咁嬲

收皮啦八婆

禾頓比人#Metoo

同你差唔多睇法
全職鹿塊到太陽彈起，或者sarver賣先算

4：2 you out

Barkley又屌鳩腸

係因為西巫西左兩年已經想死

佢唔係話要轉cba喇咩？

鹿其實都西咗好耐啦，ray gun 之後到上年先真正叫好翻

係我哋話

請繼續keep住抦佢

CBA都無佢位啦
佢打CBA要計外援

咁我都係Jabari 年代開始姐

條廢物想食我地中國人水唔該入藉中國先

撚同你中國人

牙龜去腸先岩
大把板同助攻刷

睇到啲人話Monte Williams係高級品Watson

ayton 得鬼閑幫佢box out 咩..

watson出咗個Twitter
內容係
What!?

龜🤜🏾

根本除咗Adams kanter就唔會有人肯
或者就來無人要個啲

比龜推快攻唔好咩

Matt Barnes都屌鳩Sarver

都唔係既,Raygun之後有Bogut+Redd同埋Ellis+Jennings果兩年入到playoff玩下

Kings同Wolves就真係西得耐啦

ching認真定派膠?
又要討論中鋒囉防板後俾波會慢一秒?
再討論令中鋒慣性唔boxout防板，唔知幾多TO?
同埋我suns啲人已經夠快，衝搶的有oubre,jj,Melton,booker，正經搶有Holmes,ayton
邊鳩個wb

份約閪到送都唔要

未計條友近排同press啲野
完全無腦
睇wb年年1st round走係我一大樂事

我覺得7，8入playoff都可以算西
即係你點都分到今年nets,clippers,塊呢類入到係上緊
鹿以前啲po同pistons啲po似，都算係沉，入埋星都係咁，星又會想走

歷史三雙第一人果個wb囉，邊9個wb問到咁串？

係架啦
我不嬲反無腦龜
佢係史上最廢mvp(有人話rose)
rose都仲話傷患，你唔知哂佢帶隊po會點
呢三年睇wb睇得仲唔夠?

賤種狗James Jones肯定係想要啲同球員關係好嘅教練，希望湖會請Monte Williams。想睇下隻賤種狗仲請到咩人

2011 Rose都唔叫帶隊PO?

當年係Jeff Bower請Monty Williams做New Orleans教練+TANK
而家唔閪係再續前緣你信唔撚信呀?

唔知哂
人地youngest mvp就殞落
argument可以係唔知full potential
wb嘅argument

賤種狗James Jones都被Monty Williams教過，三件垃圾幾時一齊死

一秒夠我龜跑半場啦

最on9覺得係可能jj想留Igor
Jeff bower唔想
即係jj變返唔係sarver fav., 特登搵個bower監視jj

我龜有腦使一輪遊？

成堆廢物隊波仲係搞到一碌柒咁就學人玩權鬥，都cls

得罪方丈重想走

究竟幾時先肯接管
要做到點先接管

Suns had planned to bring Kokoskov back for a second season, especially after the team's stronger play in late stages of the season. Kokoskov has been a well-respected tactician who becomes another victim of the constant turnover in Phoenix. (Woj)
到依家都唔明依篇嘢係咩意思，個件Monty Williams可能走應該都唔係新聞

跟住整粒pull up 3

即係人人都想佢留
sarver(constant turnover)唔想
jj/bower係sarver隻狗

我係咁睇

龜有cp3一半既bb iq 就不得了

09-10 rondo

龜有cp3一半既bb iq
kd肯定唔會走
2016決賽咗

以佢收到嘅風，koko後期嘅表現喺大腸內部眼中係可以留嘅，但係一個屈尾十又成為大腸頻繁流失嘅人員之一

fuck bower

梗係睇得明啦，係想知做乜野會無啦啦又炒

睇到話Monty Williams同ad好fd

腸準備好又再衝擊榜尾未

我blame bower
覺得bower係sarver隻狗

Trade去大腸
一拍兩散
鵝都算絕

腸迷表示即將解散

點解腸咁撚慘，最衰都係當年廢老nash

關咩事
個老細好事多為啫

講真雖然我憎ad
但如果做到starting
Tyler Booker tj/jj ad ayton
其實我ok

下年鹿塊希望見到你

又撚鳩刷分仔，2019仲玩雙塔，同埋trade ad嘅話你估佢會留咩

但如果用呢個原因請
最後trade唔成ad

trade ad，9成無ayton

可能物極必反
用首輪換吧。

請助教嘅要刺件mesina得唔得，好似話波波睇好佢

用人硬頸過pop
Btw呢件pop自己要黎接班

如果Lin留唔低喺NBA，大家應該唔會再見到我呢個冒牌樓豬了

就係知pop留嚟接班先想要

牙龜常規ok
但playoffs比人針對/自爆咁無得講
如果有得搶why not搶下？
還點大腸差個pg
不過如果係何年希我一定簡何年希

之前愛滋佬好似話如果佢比人炒會諗koko

而家唔知了

投票都計
咁湖人個堆young core又係all star?

Monte will 呢d力架教練
9成垃圾

要個靚女，得嗎

開cba即時討論區

今日睇臺仔講爵士企後面守哈登，係因為哈登根本無中距離
利用左火箭一係3分，一係禁區既模式
事實上真係逼到哈登入禁區同gobear頂
但協防同補防成舊屎咁 於是就比人打爆

不了
好似我之前個名咁，江湖再見

btw唔記得點歌，my bad

如果真係簽rubio
rubio booker jj tj ad
都唔差呀

呢2場算守得幾好
但係有時仲係畀人alley oop/傳去corner 3

傳去corner 3 都唔比！？

你g ng g all star 球員點產生

正正就係投票

capela病左

輸波咁多藉口，最後3分13-0點解釋牙？

咁入左未

因為病左

網，magic,艇，雀，雷
邊隊有機會3:1大逆轉？

閪約
再加唔通trade佢過來年年幫我po一輪遊?
入佢應該連po都無

正義之師 我雀

Capela 射條毛3分牙？ 同上年一樣27-0
同一樣既問題mda始終唔識臨場變陣

潮請frank vogel諗唔諗得過
佢教溜馬嗰陣，13,14年都入到東決

得罪講句，呢幾年龜仔帶隊季後賽，唔見得點樣有針對龜仔

你覺得入邊個會有po

Rubio, Lin(呢件老底)

代答

另計
兩個問題來
總之wb肯定係kill suns po chance

wb常規賽係巴閉
但一入po就7呢

成隊大腸換唔換到一個咖哩

未打過波？
當你內線冇威脅嘅時候外線一樣會少咗空間
就算你唔睇開火箭有睇勇士波都應該要明呢點啦

對上2年勇士內線威脅係邊個?

外線冇牽制力內線會pk就真

Zaza重唔夠威脅？

差唔多成隊大腸都係垃圾
得ayton, booker係比較好啲

老老豆豆 今年大腸俾pop教應該西9到 好彩啲西8

又唔係咁講，佢講嘅都啱，只係唔應該話勇士

agger
igor 其實真係唔係好掂

垃圾刺而家pk緊

TJ Warren

不得不認同你

大腸已經有jj
其實將tj trade走都可以
起碼可以換到d role player(尤其係pg)返來

勇士偏重外線多啲
雖然勇士三分線出手數唔算最高
但因為把握性高所以冇人敢放
加埋射程夠遠將防守方拉到好開
所以勇士無球切入好易得分

但當勇士外線打唔開嘅時候就好難見到無球切入成功 因為防守內縮咗

而火箭呢場係相反 因為無人衝擊到內線
所以留一個Gobear守住陣地外線就隨便貼
因為就算火箭啲人剷到入去都過唔到Gobear呢關

其實講究空間運用已經係現代籃球基本
點解仲會有人唔明內外線其中一邊熄火會影響埋另一邊嘅表現？
麻煩update下觀念啦

2019 年喇

Booker 一年跟一個教練

igor唔掂極都應該好過新請個個

馬刺呢個series正正示範左呢個so call outdated 嘅觀念係arm

Ace stopper

8年7個
想做大腸教練重難過拎冠軍

不如我教呀
每日抽籤決定正選名單

講真
巴閉數據啫
係勁洗西4，變到西8差啲無playoff
又上返西5
on99呢隊波下年我覺得入唔到playoff

冇okc 咁邊隊入

難啲，成隊波係無NBA級數嘅pg同pf

大腸

robert sarver算唔算係大腸毒瘤來

新Dirk- Bender
新CP3- JA

bender係新porzingis

我都知你地個個都sleep on tj
而接近得我一個係tj迷

要講tj首先有冇人講到個唔係rookie contract, 11M廿分球員
19.6分個季講緊二分兩成幾
暑假10000球三分令到三分由2成幾變4成幾

呢兩樣野你數到幾多個球員
tj做唔到jj,oubre咁全能
同樣地呢兩個都做唔到中距穩定，tough shot, tough layup, 三分咁準
唯一有tj咁勤力，我淨係覺得係buddy

我係管理層我實永留tj, 11M咁抵, 同埋一個咁勤力嘅球員你慌佢summer唔會study另一樣野
不過算，都知無咩人留意佢，包括nba堆GM

成隊最撚毒係佢，我願意用今年個大腸pick換佢躝

你永遠唔知sarver會做咩on9野，到時攞去trade件垃圾都唔奇

點憎個隊都好
我覺得LAL會入
下季頂走okc的可能性依次序係Min>Kings>DAL>Suns

係
覺得講咗啲咩
放係suns度都係哂氣
我地挨埋到下年ASG左右就暫轉其他隊?

擺腸係到係侮辱okc，本來我覺得有機，依家三十勝已經要還神

如果大腸中狀元揀zion，再拎西蘭花+小橋+未來pick去換埋holiday返嚟就j死了

睇下夏天搞乜撚野，搞得幾好就asg，又搞碌柒就新一年新開始

min

咪咁快sleep on
今年先西十
下年一開始唔會咁亂
同埋車禍後towns係幾醒神
後半又搞pf位正選搞咗輪
同埋robo係度個期戰績都好好

@虹 hill booker
表表態

Fans投票都好信
最重要係player同media votes
Donic夠第一票啦 咪又係唔all star

其實 Booker 係俾 fans 票拖累

Booker was hampered by the fan vote, finishing 10th among guards in the conference. Votes from media and fellow players boosted his ranking slightly, as he finished No. 6 for both.

player vote有西岸guard第六，不過依啲無乜所謂啦

A奶win

Byron Scott

今日芬妹咁熱血呀

Lin冇班落我就會得返個軀殼喺度

軀殼可以表態㗎咩

League: Beep!!

點解下下都係連住賤種猢同垃圾蜂

常規出球星 po出巨星
用常規d戰績打飛機除褲都唔夠力啦

主要睇見頂

愈熱血
愈令多人憎球證

明明可以睇熱血波，結果吹撚到閪咁

潮人原班陣容，唔會入到
除非多粒星

有Pop，自然易吸引球員黎
選秀又可能選得靚 養又養得靚

夏天操作唔關教練事啦，齋計個陣嘅話唔覺得有教練帶到腸入po

oubre>tj

根本冇錯
如果Curry klay kd外線火力痴線佬，有埋強勁內線根本唔洗打，好似今年暑假表弟加盟咁，個個咪驚到仆街
只係最尾表弟根本廢左武功

Pop係生招牌，自然有球員想去

依個

booker<=> popo

原來炒左igor
不過佢的確唔係太合格

但係我想睇多一年先諗炒唔炒

今年的確睇到d方向，雖然戰績差左

佢最多係唔係好惦
唔會係唔惦
大家睇來又唔記得個一個星期
贏lal,mil,nyk,gsw
點解唔俾多一季試

又或者咁講，大家覺得igor係廢，我地係raw talent咁贏
咁下季我地全員healthy, 做咩仲質疑我地入唔到playoff

所以tag你係問你打算轉唔轉會

點解你可以幾乎句句野都有矛盾

咪都係變番主力睇gsw得閒睇下booker

robo果期幾惦
主睇towns點夾robo,saric算
wiggins條廢西算吧啦，我放棄了

換教練成日比人覺得係最易解決問題嘅方法，好似當年Mda走個陣啲人好樂觀，覺得防守會好咗，結果咁多年嚟Mda差唔多係腸最好嘅教練

因為我都好矛盾igor

由其單睇talent太陽今年真係唔少
但係同時打出黎又真係廢到癲

精遲
精遲調教role player真係有一手
當年換入oneal都有人樂觀
咩打返陣地，可以硬打刺猢，弱智

oneal唔係純商業決定黎咩

記得kerr講過

一trade o'neal 已經知閪

咁宜家太陽有咩人選可以補教練個位

佢仲好串咁講話單trade成功嘅話佢會俾人讚係天才，係唔好彩失敗咗

賤種三巨頭想揾Monty williams

wiki左下好似冇咩特別

理論上係商業
marion想做大佬，oneal同riley鬧翻
但你都可以諗下trade邊個架ma
勁撚憎Kerr, 直到後尾佢爆下料暗屌sarver就開始淡返

早幾個月Reddit suns討論過Stan Van Gundy
我覺得都好

咪搞，佢同Bower一齊啲trade閪到仆街

唉又真
屌俾lue我阿一係

lue我覺得ok，佢其實唔差，同球員關係又幾好

lue

仲有kings嗰個唔係都幾好喵?

咩

gambo話過腸對佢無興趣，所以都廢事諗

搵coach nick番黎算

痴線
大男人係度扮可愛
腸有兩個白卡迷

Jorger性格應該日日同bower, sarver鬧交
對press鬧
啱啱比divac迫完宮，肯定唔想來

其實迷得落腸都夠資格拎白卡

係信念

即係要信迷耐啲必定囉到喵~

正啊呢個

just build a f***ing wall

【仙道彬手記】有勇氣去打必敗的仗

想贏冠軍，有時講實力，還得要看天意。不止是手氣，而是球員的傷病種種，就算十足狀態，要是不幸受傷，只能徒歎奈何。早前在比賽時受傷，休養了一個多月才好了七、八成，年紀大了，復元很慢，但又禁不住籃球引誘，中間忍痛打了幾次比賽，完全是拖住腳去打；所以經此一役後，對帶傷上陣的球員特別尊敬。

周二的NBA季後賽，公鹿再次大勝，字母哥（Giannis Antetokounmpo）攻入41分無人能阻，但這場的MVP，並不是他，而是來自敗方活塞隊的Blake Griffin。
比歷克格芬（Blake Griffin）為了活塞能夠打入季後賽，在季尾拼搏過度，結果一度宣佈無緣季後賽；可是去到第三戰，球隊已落後0:2，回到主場要作背水一戰，別無選擇下只能挺身而出。BG今仗只能上陣28分鐘，但已攻入22分和取得5籃板和6次助攻，因為左膝傷根本未好，他大部份時間都只能在外線等波，每次無論是防守或進攻，都見到他要拖住腿去走。

以BG的狀態，就算一場不上，好好休息，迎接下季，也肯定沒有人怪他，但他就是有活塞的「基因」，就算得一條腿，也堅持上陣。所以當餘下7分06秒，球隊大幅落後，Blake Griffin犯滿離場，活塞球迷仍毫不吝惜地大叫M-V-P，M-V-P。要知道BG的傷患史不少，他去冒險，需要無比勇氣。
以比分來看，以場數來看，活塞的確輸得難睇，但Blake Griffin的英勇事蹟，會讓隊友一輩子也記住，成為向前走的動力。Isiah Thomas在1988年帶傷上陣，一樣徒勞無功，在總決賽以3:4輸給湖人，落在只以勝敗論英雄的球迷口裏，是戇居是傻仔；可是翌季甜美復仇，之後再贏拓荒者連霸，這兩次冠軍，有誰敢說不是建基在湯馬士的打不死精神之上？
人生，有時就算毫無勝算，為了公道，為了正義，為了戰友，也為了信念，一定要堅持上陣，贏不到，輸也要一齊輸，才是真正的戰士。打一場必敗的仗，才叫真正的勇氣。

文：仙道彬

又幾好文彩wor

打一場必敗的仗，才叫真正的勇氣。

幾撚型

芬妹今日值得尊重同贏 可惜

有shooter就掂

kcp

bullock

Pop POP乜尻呀POP POP退休啦

下季可能有埋jr

聽日最後殺龜日
起碼大家有場好戲睇

Bullock上唔上到大場面呀？

pop會好似riley咁係樓上whatsapp

慘死啦for sure

牙龜聽日刷個究本大三元 20+20+20 怕未

跟住press又屌隊友廢
wb挺身而出
熱血first round exit

好賤呀妳

Pop:我退休飲哂啲紅酒就去架啦 唔好搵我黎搞

no defence

3又唔算好好

你睇過就，啲防守同jr有得揮

湖人而家陣容加Lbj而家呢個態加邊粒星可以問鼎總冠軍！？

孫悅 易帝同羅志庭

Jr打得好可以好好

湖人追到星咩？次次都係D星搵湖人抬價

不如lok爺柏豪

好波

睇咩level ga星

ching自爆
想唔想我推

First two coaches whom the Phoenix Suns will request permission to interview for head coach opening: Philadelphia assistant Monty Williams and Portland assistant David Vanterpool, league sources tell @TheAthletic@Stadium
[Shams Charania]
屌奶星，第二件又係咩人嚟，你又係請個無經驗嘅返嚟咁你炒igor做乜撚野

.

我Reddit 腸區copy落嚟，你睇下就見到

仆街
重諗住開post講著名波台狗自爆

睇到件白鬼就知唔係我啦

又玩一年
恭喜恭喜

奶奶生得白

No more reset please

賤種三巨頭幾時全家落地獄

退哂役啦kg pp ray,仲想點

sarver bower James Jones先係，個三件垃圾死開

nobody cares about them

係foj rondo dudley

kd curry green

好耐無見西書大少 你最近還好嗎

聽日贏波就會見到佢

尚愛看忍者漫畫嗎？

如果唔係鷹個icon咁樣衰，迷鷹算

其實rubio算唔算勁

唔好勉強

等睇西書爺聽日比人撚狗好好娛樂我一番！

普通料 celling到咁濟

唔算

帶到個波過半場咁樣LO
或者PLAYOFFS打癗既時候撚到牙龜咁LO

關curry撚事

咁牙龜算唔算勁

刷數據歷史第一人

牙膠仔

急停jump shot三分射到隊友驚

歷史第一人 (刷數據)

foj配邊兩個

CURRY KD

Rondo 愛glo

名位手足 今日頭場我會帶領速龍虐殺Magic 戰勝歸來

咪嘈又幫撞車市民

Leaked conversation between the Suns and Igor
Suns: Igor welcome to Phoenix, we hired you because you have an offensive system we like. And we are about to fire our GM and give you full control.

Igor: Great! First I think we should draft Luka Doncic, I am his national team coach and he runs my offense perfectly

Suns: No.

Igor: Oh...Okay, well I think we should trade one or two of our wings for a starting point guard. My offense can’t run without a point guard.

Suns: No. Do your best with what you have and we will take care of you in season two.

Igor: uhh okay

Suns: you’re fired.

炒緊廿分 各位點睇

出Lin plz

垃圾時間會安排下

倒水

出Lin嘅話Nurse死全家

有我坐陣 定到呢 必勝既 唔係我退出呢到

第4節炒三十分比一兩分鐘佢出黎跑下

垃圾都撐
屌

主力刷完數據先講

Lowry 3 foul，契仔啱啱坐低又要上

lm

契仔季後賽

bye nets

兩面上線隊都好有決心，一嚟就完場

Net

DLO好勁

東岸1st round完哂西岸一個都未完
拓7做第一隊就笑撚死

比下面入幾分睇下好喎

屌東岸underdogs 咁快投降

sorry唔得

今日睇Westbrook 收皮，諗起就

網

屌奶星原來聽日刺同艇一齊end game 😂😂
睇埋聽日就唔使睇了

睇下日期好唔好
Po撚會b2b

即管睇下幾時先會畀我Lin出場

永遠等待

Kawhi仲要上，數據係咪真係咁重要

一日都係湧畀人31分反cup嘅錯

出mccaw

實在沒法抵抗，心中的猛火

好想睇DLO呀

心痛樓豬

契仔就是契仔

聽日係雀

契仔依五場都打得唔好 無哂常規賽復出表現

陣陣嘅震盪，激發我瘋癲

Win or go home ？ feel到龜少今場要爆喇

今季payoff average triple double未
把握最後機會

爆?
自爆就有佢份
就算比佢偷到呢場都係一輪遊架啦垃圾龜

好撚悶

會更上腦

大叫樓豬自己射 傳乜撚

+1

espn fake 鳩我

依度d女幾正

話晒雙巨頭呀⋯⋯點都要俾D精彩比賽我地睇下。

Russel 廢到

波叔

9中1

wb根本就overrated
john wall仲勁過佢

睇end game定睇龜龜出局好？

個個都炒，平時佢哋淨係負責執波

Meeks炒到

睇龜龜end game

美國時間

屌你73-36

37分

Dlo 2/12
DVD 1/6
一樣命中

睇殺龜大會
永續unfinished business

又諗起樓豬

差22分

關咩事
人地有波打, 真係nba球員來

58前
仲有雀個50分頂頂

個app 會自動轉時區

樓豬終於唔係黑氣石喇

最信賴都係harris

成區加埋都唔夠人地刺區多

出面有live po 分薄咗嘛

去咗剌區爆閘
呢度無人睇塊剌

佢地睇大炒做乜鳩je

關咩事
人哋有post傾，真係live po來

by冒牌樓

今年會唔會0隊爆冷

公刺

睇好刺

燈緊邊隊

唔要

首輪真係比東西岸頭四warm up用

豬豪上6分鐘都係上場打

睇完avengers了

冇人入波，根本平時就冇練佢哋

邊會有team chemistry

豬豪自帶體系

Nets唔揀泡泡龍打，真係行錯棋

隻抽！

死得仲慘

咁都有得打

垃圾時間仲打交

Atkinson暗中幫緊樓豬

刺廢到
Kobe White出黎未

殺龜黨出來未

刺防守jokic murray擋拆到完場

今日大家係撐托滅龜定係留名睇反杯

柒龜一輪遊係咪要交翻個mvp出黎？

前者

Pg hot hand

雷霆今日食左屎?
咁準嘅

屌
Gary Harris 撚狗

咁我幫大家燈啦
神龜加油

羅網已經比我燈到不似人形

吾雷將3-1反cup

Westbrick又Brick

AND 1

冇啦 睇好41

Steven adams

What times is it!!!

PG

真係食左屎
鳩扔都入

我雷4:3

Thunder UP!

睇雷拓定刺塊好

屌奶星三隊撐嘅都1st round out,而家撐雷

Lillard

會員

爵未死㗎

呢個TIME OUT
做乜撚野

lm等睇女人24投4中完場

有些隊活著，但其實已經死了

博炒都唔洗咁呀

雞塊上曬力
刺8978

呢班ON9終於唔射三分喇

feel到下半場先黎料

留意番第一節咋

Dameeeeee

hill努力阿
話時話差你未表態

雷霆早D咁樣打，依家唔駛生死戰喇

GRANT仔

之後幾節真覺醒

雷D劇本係咪又要黎料

pg 癩能到

PG終於比翻D力

pg攻守都有
痴撚線

ching你真心讚定想燈

pg手感好都拉唔開分數

cj三犯

DAME

屌你lillard 屈能到

下,屌你老母
終於識剷入去喇咩臭閪

互爆

fgm15／18都拉唔開雙位數

四場都唔見pg咁打

完場都係得呢球

cj 表現唔好
lillard 打到識飛都冇用

拓啲前場好撚靚仔

WB打撚哂手

打手當block?

打條毛
己經三犯

等睇今埸lillard 過40

MORRIS返去坐低把啦

mismatch都打到咁

控場要搶7

雷有雞
大鑊

明星雞

hood今場要生性

隔離塊炒緊, 屌你刺gm5生死戰打到咁

2輪已入
目標達成
可以瘋狂搶口了

冇啦
4:2

有冇睇錯 一野如來神掌打手冇foul?

好似當年MY BOY對住IT狗都比人頂出街嘅FEEL

咁樣打落去都得

Kobe White食曬屎

吾皇比IT9頂到彈開.GIF

雞塊一黎就西決 決心好大

WHAT TIME IS IT?

你當我拓流架

NUGGETS下輪邊個守西書?

飛剷都得

冇FOUL

等睇Lillard 50分

馬刺末日

屌你 schooler

50都有機會
不過輸波

19號球證買左好多雷霆

銀仔又玩劇本

okc黑撚到

屌你雷霆黑撚到

黑撚...

好撚黑

黑到⋯

如果dame單槍射死黑哨都真係好癲

雷霆=黑雞

rapper

zach collins真係廢人來

拓其他人訓醒未？

幾年前打快艇又係黑贏
好撚憎雷

會員抖下啦

主張球證醒咗

嗰場黑到好肉酸

WB一入場即刻覺得拓個勢返嚟

雷真心廢, 咁都拉唔開

rapper cls

okc點解會簽肥頓
冇攻冇防冇心臟老將

Dame

2/3分數都係lillard 拎 😨😨

睇到燥

有光頭，當fisher用

其實都估到有機會會出呢招
正常計就拓4:1嘅

屌
打到咁都淨係lead 4分
雷狗廢弱

會員痴左線？

又FOUL乜鳩

想foul走埋lillard

curry連炒2球3分

黑過nigga

呢場dame真係英雄
無論輸贏

咁都有得foul
雷全隊死撚哂佢啦

Cj 出返黎開火啦 dame 好快上腦啦

今年d雞做乜鳩 黑撚到震喎

年年都有架啦

再講罰撚埋你錢添呀

第一次得閒睇我雷live
講真堂堂正正輸左佢算啦，射到咁加黑哨先贏少少

加埋cp3派膠唔係都未必黑贏

Jokic

痴線
拉隊走啦
打黎把撚

Westbrick廢到

white同forbes垃圾到

雷呢隊閪波點解會有fans

牙龜要4比3了

對拓有信心, 下半場雷就鳩射3分啦

冇收視係咁架啦
冇吾蝗都係字母打我勇

強行4比3

又點呀

雷贏硬了 一定反cup

嘩屌moving pick都可以吹犯規

咁樣黑法 個人都燥啦
望住最尾第四節 matt barnes冇掂到沒都話雷波

???????????????????

西書

wb唔係跳起咗? 冇foul?

強雄.JPG

真係痴孖筋
少林足球咁

拓荒者係新一代正義之c

好齊 主場 一齊指邊一邊波

會員: 我射撚爆你班黑雞

dame....

32分

會然...

DAME TIME

主場球迷陣間衝落場打鳩球證啦

westbrook 咁撚閪
pg打到曉飛都冇撚用啦

黑哨都輸就番歸啦雷

會員痴撚線 今場60分？

Lilard球三分係比kanter hi到

Lillard大戰球證

Lillard cls.....

60無問題啦 不過最緊要贏波

西河 你睇下你幾撚廢 屌你老母 俾埋雞你呀家陣
人地三分鏟盤戰勝你哨子呀
收撚皮啦

黑撚到

lillard 係咪想60分

會然生命籃球

支持Lillard 打爆OKC同埋黑哨

真係好撚憎雷

準撚到痴線

呢場係咪帝王對湖之後最黑嘅波？

Ref: 喂銀仔，拉唔開wor, 點搞？
銀: 我要dame同CJ 都三節五犯，明未？

新手感仔

上啊會員

接近，中間兩少入親去都吹都未計

黑哨黎講，playoff成日都有架啦
咁大驚小怪

Flagrant 1 啦

又PULL UP 3

表咩

撞撚死MK

係，但係明黑鳩你就睇到燥

馬刺做乜9

仲以為炒緊拓廿度
點知head得4分

德國mk咁都唔打鳩佢

輸30分pop有無試過輸咁多

呢啲野輕鬆啦

輸夠58幫吓波縮ok？

刺啱先唔係追到18分?

Westbrick 廢到

WB咁都唔入 死左佢算啦

龜龜又自爆

WB又自爆

No la

己cup
我拓！

咁都比人CUP返一分

WB

殺龜開始

呢條友點會贏到mvp

WB一下pull up一下9鏟

即刻俾人反超前

反超左

完美表演 我的自爆

pull up

垃圾龜

on9 連炒兩球layup

踢龜走啦

dame有無破啲咩紀錄

Curry!

炒走籃

西書人衝佢又衝....要入先得架

WB條垃圾換走佢啦

Curry for 3

半場40分

Curry細佬終於可以站穩陣腳啦
拓好岩佢打

WB死左佢算

上季明明都食硬呢d上籃
今季食左屎

rudy gay成世過唔到一輪

@hill
我地傾緊幾時棄

好廢啊雷, 今場好出局啦, 下場返主場wb冇得打柒觀眾

拓柒唔係炒左幾個罰球 家陣反cup你5分添啦屌

垃圾龜果種廢

完美守死全隊okc應該要攞dpoy

仲要easy layup
跟住比人快攻

拓荒隊史Playoff半場得分

唔係銀仔。。

牙龜回哂塘

哈哈雷啲廢守

雷狗年年都激到嘔血

大佬睇到應該好欣慰

有勁過咩？
一路覺得佢唔值all star

有勁過咩？

但係拓只可以做bench

講進攻, 拓猜D波好過OKC10倍

咁同MVP個年比 d layup又真係廢左好多既

kante 當日比okc迷屌無防守 廢物
依家真係完美打面

牙波好波

kanter輕鬆到
唔洗跳都有板送

佢不嬲成日炒依d

adams

cup

呢幾場原來有防守

kanter好撚痛

唔通我真係燈神

wb 5-15

其實kanter好野黎

真係回馬槍 打撚到啪啪聲

正常發輝

無咗隻手

個個離開閪輸都打起

咪傷啊！

其實打面個位係?
佢而家有防守咩
根本係okc廢 放個kanter落去都食唔到呢個位

kante明明迷雷 打禾湧第一先鋒

Dame 34分

aminu

AMINU做乜鳩

咁係咪守到啊
okc成隊打唔入一個比自己球迷屌廢既人

kanter好似幾傷下

本來頭先第1節頭見到3/4
以為wb會生性
點知開完個會之後又打回原形

PG又救世界

Paul George

無kanter仆得街

兩個0號一企埋一齊 高下立見

痴線，特登換出黎射last shot

恭喜豬豪突破首輪

又玩傷 唔好啊

靠龜死得啦

WB呢D On9仔
放佢射入一球三分仲好 之後就會鳩射

呢場d哨好有問題

PG終於正常返一場
舊年game 6打到不知所謂
今場輸應該都係開WB一個會
避過一劫

60 60
定60 61

兩個白鬼都夠殺
水行俠防守籃板成日隱形

唔通比龜pull up 3咩

第一節就吹撚到你個主力3犯 吹咩？咬我食呀？

拓柒傷中鋒傳統

會然一個打十個真熱血

好驚冇力

CJ給給力啦

跪求cj快啲醒對抗黑哨

第一日睇nba?
有邊場正常

冇睇第一節
CJ咩事咁快3犯

拓柒雙槍半場合轟36分

打定先
如果拓贏左 垃圾WB0肯撚定唔同對面握手
跟住比D觀眾串鳩佢

單槍兩分？

下半場如果無黑哨應該雷無啦

你個名

2分笠重現江湖

End game正呀

想知劇透 快講

自己笠水衝入更衣室啦

未打完場波已經有賽後片段流出

屌你老母 呢到講NBA啊

反刺了 少少野都做唔好

屌佢老母

唔好再推

支持龜龜，龜龜deserve better

拿拿拿我冇講
亦唔會講 但美隊有冇死個人perspectives 唔同

thx

好球

劇透? 叫連囝ban鳩你

一單還一單
呢下係雀屎班球迷仆街d

Show Blocked User - 又一城大同

真心好睇 準備3刷

就嚟po woj news都俾人話劇透

小學雞到

到底今日會係lillard 帶領連登仔殺龜定西書上水屌柒連登仔呢
賽後討論應該好睇過場波

thanks唔使睇了，慳返百幾蚊

雷神都bye

唔講得湧士總冠軍

睇波都劇透

講得
唔係劇透嚟

會員勁到

常識黎

恐怖分子又打得返

wb繼續射3分

垃圾popcorn movie睇黎把撚

慣能左了

CJCJ

想知woj成日劇透draft 我講唔講得

俾我簽四年130m 美金都好好脾氣架

pg

係，仲有一兩個位選到就講咗，完全唔刺激

cj 凍晒

黑哨贏波上水？
等我招呼佢

pg做咩

CJ

依下係咩事

pg4犯仲唔到西書表演

咁食山珍海味同食老麥又冇衝突嘅

好恩愛

想睇佢瘋狂pull up jumper

pg foul乜春

阿龜準備屌打兒登仔

最慘啲人覺得老麥係世界上最好食嘅野呢

下個post叫咩名

CJ 試完波啦 醒下啦

0 > 0

殺龜大會

好

End game

龜仔去旅行

[雷拓G5] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (15)

poba

Westbrick笑到

Cj McCollum 傷左咩？

Foul Trouble讓半臂都拉唔開

Aminu for 3
Lillard 勁撚到

Dame 39分

harkless條友入多兩球罰球都唔洗打到咁緊湊

會然勁撚到

準備笑9 wb0

dame time in whole game